我們是一個多事之秋，脾氣暴躁的國家，生活在一個困難的地區。曼德拉紀念館喧鬧的人群|馬克·格維瑟| 2013年12月10日|每日野獸
我們住在巴格達一個河邊猶太社區的一所舒適的房子裡。扔掉那把生鏽的鑰匙|林恩·朱利葉斯| 2013年5月20日|每日野獸
客房服務24小時提供，菜單可與倫敦附近任何一家像樣的餐廳媲美。太過奢華以至於無法推動：在凱特的倫敦婦產科醫院內|湯姆·賽克斯| 2012年12月7日|每日野獸
Haralambos Lambropoulos是一位退休的空軍指揮官，住在近地天體科斯莫斯的中心街區。希臘瀕臨金融深淵，左翼聯盟黨正在權衡違約問題| John Psaropoulos | 2012年5月12日| DAILY BEAST
40歲的奧薩馬·艾哈邁德（Osama Ahmed）站在扎馬萊克高檔街區的一個十字路口，他在那裡開了一家商店。埃及持續動盪| Ursula Lindsey | 2011年1月30日|每日野獸
這個街區的偉大首領M'Bongo，對我丈夫進行了一次正式的拜訪。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
他把它藏在聖克魯斯侯爵的掩護下，他在附近有一座別墅。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
佩爾太太是一位非常優雅而多才多藝的女人；她的舉止是我們這一帶人普遍欽佩的主題。匹克威克俱樂部的遺書，v。查爾斯·狄更斯
在犁和耙那裡也有一個，在附近可能還會發現幾個。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
他對此事自然感到非常不安，鄰居們經常感到恐慌。離奇的故事|各種各樣